[有片] OL巴士上偷偷換褲 過程全被後座乘客拍下

[url]
有無人起到底

個屎忽扭扭下咁風騷

個屎忽好大

好感動

按都唔洗

樓主真係好撚柒

玩到Link都背撚埋

有preview

好好笑

you know the rule and so do I

樓主試下唔好咁柒

2018喇樓豬，想撚人前睇清楚先好冇呀

好柒呀屌

傻仔

樓主好柒

rickroll'd

一次就好笑 兩次就.....更何況咁多次